{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 라스베가스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 - 特殊客室であるパーティールームなどは追加費用が発生し、直接入室人数の確認が必要です。 追加料金は1人当たり発生します。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しもできません。 - 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。 これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。 - 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室には追加料金が発生します。追加料金は1人当たり発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りすることがあり、キャンセルの際は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 470
    }
}